有冇人覺得情人節要定為法定假期？

啱啱同條女搭地鐵，周圍都係啲一睇就知係毒撚嘅學生哥/大學生，個個都係咁望住我條女
好睬畀我睥一睥佢地先識收歛
如果今日係紅日咁咪唔洗同咁多毒撚迫，又唔洗閃親啲毒撚，令佢地心靈受創，兩全其美

咁我提早同你條女去開房慶祝個日又可唔可以申請公眾假期